請停止送頭。其他地方已經真空狀態。

可以去其他地方，狗宿。

狗屋。

明明已經真空，無人理。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po